[罷睇TVB] 睇完Viutv黃金時段真係翻唔到轉頭!

係呢度不得不讚下Viutv嘅努力
食住罷睇TVB個勢
不斷推出一套又一套正野搶收視
"黑市"同"好人好姐"就係好好嘅港劇例子
雖然呢兩套野都已經完結左
但話比你知 新一輪嘅攻勢已經展開
相比之下係TVB嘅節目真係不了不了
今日就同大家介紹下Viutv嘅
黃金時段Combo

8點半:
Viutv: 初次見面我愛你

內容簡介
講一個面盲症上司同秘書嘅愛情故事
韓劇嘅劇情絕對好睇過TVB多多聲
就好似自己都有戀愛嘅感覺
淨係睇男女主角個樣都值睇啦

咩話?你話其實都唔係好靚?咁你再睇下TVB

聽聞仲有中國明參演
成班老野邊件睇得上眼
你講出黎比大家評下理

9點半
Viutv: 性敢中環

內容簡介
Hmvod原創港劇 平時睇要比錢架
講述五個女仔嘅友情同愛情故事
雖然十隻手指有長短
事實係靚女大多數
內容亦夠現實 唔會悶

10點
Viutv: 向西聞記

內容簡介
Hmvod原創港劇 兩套野平時買都要比錢
今次連埋免費播擺明益你啦
講述香港大小事荒誕喜劇
動物傳心師 PTGF 劏房
題材夠新穎 內容夠貼地
更重要嘅係咩
係D女夠吸晴
唔洗講政治
係時候叫你d屋企人睇下d新事物
專登買番黎比你利用 唔好浪費呀
唔信我地再睇下對手同樣時段做緊乜

竟然播d咁嘅野
一線主角又冇 靚女又冇
題材唔好睇呢下先攞命
差距禁撚大比晒藉口你轉台喇清

攻勢陸續有黎
10點半
Viutv: 辣伙頭

睇個樣同美女廚房差唔多
但唔似得TVB集集叫d二三線嘉賓上黎嘔下講下爛gag
人地真係煮野食 賣相一流 比賽形式刺激
多女個d我就唔再多講啦
睇到我又緊張又想食宵夜

更加重要嘅係主持人係陶大宇同郭政鴻
兩位重量級人馬以前係TVB拍劇好紅
如果家父家母係TVB忠粉一定識佢地
:嘩 原來佢地都轉左過黎咁我又睇下先
更加好可能會因為佢地而踏出第一步轉睇Viutv
一家人睇就最岩

TVB 又叫埋d死老野上黎尻Up

11點
Viutv: 究竟食左乜 What the food

有黃色經濟圈 冇理由冇黃色娛樂圈加嘛
秋生哥禁黃 又風趣幽默 點都要支持下嘅
黃秋生嘅飲食節目雖然睇落冇前面個d劇集禁吸引
但其實亦都比想像中有趣同耐人尋味

呢節時間係非常重要架 一定要留低睇
點解?
因為TVB播緊晚間新聞啊!

11點半
睇左禁耐節目喇
老人家係時候要睇新聞
你搞到佢錯過左TVB嘅晚間新聞
為左防止佢轉去83台睇垃圾
呢個時候就要黎一個策略性轉台
就係睇
77台十一點半最前線
用一個中立嘅新聞將每一晚劃上一個完美嘅句號。
TVB呢期夠晒折墮喇 唔踩多兩腳點得

黃色電視圈最好機會

岩睇嘅幫我推爆佢

我轉完一次韓劇比我老母睇
佢就翻唔到轉頭 大家都要加油

我推唔郁呀屌
希望聽朝有人幫我推

2300伊波拉哥套野真係好掂
講緊既係詳細既資料搜集
食物主題清晰 主持言之有物
同CCTVB 淨係哈哈哈哈哈 差好多班

推 真係好睇

向西聞記之前喺netflix睇好粗口喎, VIUTV有冇CUT

好多粗口個集應該未出

其實唔講內容，就咁睇節目片頭Viutv 已經贏一大半，係睇得出好有心機整
再望下Tvb 啲PowerPoint 片頭，用埋晒啲老土動畫同文字藝術師字體，小學生都整得好過佢

推

真心覺得辣伙頭好睇雖然所有嘢都同masterchef好似，但真係有心製作。同埋唔會好似美女廚房咁撚戇鳩食嘔人
早兩日見到個龍蝦包勁撚想食

近排都轉睇viutv

不過值得一提既睇 viutv仲有個viututvsix既英文台 對應tvb既明珠台 呢個就差少少 我個人仍然都鐘意睇明珠 就好似睇電影、Americans got talent之類 冇野睇先轉去viutvsix

但無可否認viutv既中文台真係整得有心 佢有好多戲都係用本土問題做題材夠曬貼地 邊似tvb咁老土仲賣煽情

支持罷睇TVB 但希望唔好用吸睛呢D字啦 幫你推

好睇

Push

viu tv真係正好多

利申 : 好耐無睇電視

辣伙頭唔太得...感覺好似重播緊N年前d 有線節目咁....
龍蝦包幾好, 但係個燒粟米係發生咩事....唔想參賽就走啦, 都唔知黎做咩

推 支持viutv

欣宜, 好趕客

我反而鐘意viutv six 外購劇夠高汁 唔係淨係得美劇 英劇又有 非英語劇都幾好睇 希望以後可以多d

talk show都好睇 諗起以前睇david letterman

星期四 theatre 96專播舊電影 星期五六日夜晚又播friends 啱哂老人家睇

push

陶大宇同郭政鴻

Viutv做：
更加重要嘅係主持人係陶大宇同郭政鴻
兩位重量級人馬以前係TVB拍劇好紅

Tvb做：
2020仲係搵番兩位過氣藝人黎主持有冇搞撚錯呀？？ tvb真係冇藝員冇得咁緊要？？？

g chi

之前成功水到我藍到仆街既老母轉台
但佢睇新聞都仲係轉撚過去83

ViuTV 96 台係咪無 online version?

佢地參觀既地方，其實淨係隔離女翻譯講背景資料同訪問當地人都夠講一集

尋晚嗰個葡萄園真係好吸引

推下

wtf幾好睇

77台好睇好多
viutv好多時眼高手低 想創新但其實好悶

viutv打手，i like it

豬閪先睇tvb

宜家晚晚viutv 港台 開電視combo
節目有質素 唔會好睇三色台咁睇壞腦

推
樓主好用心

三、四 8:30 有Mythbusters

樓豬好有心機
空氣推都幫你推

推
不過好人好姐 好難頂...套野本身都OK 但搵個老女人...同男主角完全唔襯...想點
BTW 其他好OK

真係幾正

之前ViuTV 全民造星都好黃
出過一句「五大條件，缺一不可」
之前教束又好睇
好過CCTVB啲on9劇情

十一點半梗係睇晚吹啦
唔識野

Tvb其實同邊個比都會輸
套法證啲人閪口閪臉
套大醬又係用返啲舊到無得再舊既人
先唔講佢啲乜野維穩痴線野
講到做電視節目 係要創作同新思穎 Tvb啲人又老 創作又一成不變 全部井底之蛙咁

大佬啊 就算我唔睇viutv 我都睇香港開電視啦
香港劇根本脫撚晒節

唔好聽講句：做得tvb啲演員都係想拍廣告搵錢啫 你估真係做戲咩 又要陪老細食飯 邊有精神同心機拍得好

所以最後tvb都會跟住個時代同啲老人家一齊拜拜 好行夾唔送

推 完勝cctvb

我老豆男人老狗都好鍾意睇而家8半做緊個齣劇 話好搞笑

支持viu但辣伙頭就不了
學埋cctvb啲衰嘢
抄masterchef抄美女廚房咁嘅樣

正野

真心好睇 viuTV 日日睇

我老母都係

TVB成堆老野扮侯生,上完鏡都30幾40歲驅風咩
最慘係無感情又無戲交

推呀 罷睇紅媒

晚晚睇

我記得好似張繼聰嗰集已經有爆粗啦

介紹幾好

但吸你老母睛

光復香港

以前聽到韓劇就不了
依家睇睇下覺得好過tbb好多
套記憶都唔錯

睇WTF...睇到好肚餓....

WTF真係好撚柒鳩正
每日都好期待哩半個鐘

好正 巴打識嘢

推，樓主幾有心機

viu d 自家劇仲衰過大學生作品
得套蝕日風暴似樣

配過音無哂粗口

推!

講緊呢套已經唔係特別好睇嗰堆韓劇
但都好過tvb啲垃圾劇太多

法證先鋒：委任證……………

推！

咁比落去
Cctvb d人有陣亞視味

水準飄忽
教畜都算合格有餘
二月尾新劇值得期待

好似秋生哥講,佢地去嗰d地方話埋比你知喺邊都去唔到

唔睇電視既我睇到個節目表都覺得好吸引

多謝推介

不過吸你老母睛

Viutv 搵恭碩良上chill club, 又播大6戲,扣哂分

辛苦樓主
好詳細

係
一係就電話download片播落電視度
真係返唔到轉頭
cctvb真是好撚低質

推呀

黎緊上二月廿九

幫推

有手足還押5個月今日上庭

今晚十一點至十二點一定要睇
不過唔好餓住睇

大大力推
雖然Viu係乞衣 但點都要撐

最鐘意睇babyjohn食宵夜

好睇wo法證

中環同向西都係netflix 睇左
自己又唔係好鐘意韓劇

冇睇過 今晚開始睇 幫你推

究竟食左乜 What the food勁高質

兩邊都唔啱睇 打機好過

利申有睇佢啲綜藝

反tvb
但吸你老母晴

我都係
睇佢食野係享受

秋生好好睇
琴晚秋生戴左頂黑色洋紫荊帽
但係比viu blur左

吳海昕

天佑+北海道
好少睇viu既劇,但呢套會試下

呢套好睇
再靚既花都要有啲葉襯下既

吸你老母睛咩

資訊性節目都好好架
一播恐怖醫學 娘親就連碗都唔洗坐定定睇
Viutv 6 仲有Ellen同Friends
明珠台? 不了

秋生嗰套好睇

每個星期三夜晚11點半都會坐定定喺電視機前面J佢食宵夜
佢食宵夜個樣真係好正
今晚又可以J佢

生抽王同ricky套嘢正
但係欣宜真係趕客

睇左尋晚嗰集初次見面我愛你
女主第一次見到男主啲反應超好笑

你睇吓張相最下面寫咩
叫人去睇愛其藝

viu响外國買返番播既節目更正，夠多元化

連詩雅正呀

好有心機既宣傳 推！！！

仲有8點套日劇記憶都好睇

Viu比起tvb真係好睇好多雖然黑市同好人好姐都有少少爛尾 但成套黎講其實唔差而家晚晚都睇辣伙頭

推
比起以前有好嘅替代品 抵制CCTVB會更有成效

禮拜日恐怖醫學 經緯線 好正

順便講埋77 空間改造王 煉狗術師（完）
都好正 之前個個禮拜都追 好耐冇試過追電視

係近排忙左先冇睇

星期三係最邪惡，
啲宵夜次次都勁吸引

屌TVB啲古裝十年如一日 細細個已經好討厭

最想tvb 廣告轉晒去viutv

鷲哥幾時過檔

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

viu我自己就少d
通常都係rthk31

What the food先好睇
同埋呢兩日已經喺viutv網頁版睇完830套韓劇

等緊Viu3月播《二月廿九》

無線完全係老人台

真係好好多喎
但係屋企電視長期畀人 tvb 左

Viu 真係好多女睇

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Btw 大障完真係好撚 on9

從Viu開台睇到而家
都冇再睇cctvb

唔睇女 唔睇泡菜 更加唔睇CCTVB 有咩選擇

家中一老只係識睇cctvb膠劇，有次轉左台睇韓劇之後佢就從此無係黃金時段轉返睇cctvb 零吹水成份

Viu既港男同詭探真心高質

Netflix

支持

what the food好正 深夜放毒
7:30pm有今日疫情

支持
Between 吸睛係蝗語黎好似 留意下

一定睇viutv

netflix 睇性感中環飛曬欣宜

真係要試下
但係佢地已經開左髮正鮮風個頭

Viu6 其實有唔少好嘢睇，好多高質舊美劇
特別係經典處境喜劇 Friends 同之前有做比較新嘅 Mom，真係睇到唔願停
加上最近入咗 talk show，James Cordon 同 Ellen Degeneres 都幾 update，追開荷里活娛樂圈就啱晒
逢星期日夜晚有電影，通常係經典戲，仲會配合返季節主題，之前萬聖節嗰期就播觸目驚心、閃靈呢類片，近排就情人節系列有人鬼情未了、夢斷城西等
同埋佢入嘅綜藝節目都幾好睇，例如 Tricked, Mythbuster, Bar Rescue

支持
不過唔該唔好用埋啲吸睛字眼

其實 ViuTV 6 英文台先係好東西, 啲節目買返嚟應該都唔平

推爆！

有princejoyce睇已經贏咗

推啦 咪撚睇TVB

推
冇興趣睇大乳廚師同秋生

正

法證冇中國明做
點解成日做韓劇
吸你老母睛重要放大隻字 on9

睇女都女睇viu la

好睇呀！

得秋生哥個煮野食嘅節目先岩睇

前排突然睇睇電視發現都幾好睇

利申5 6年無睇電視

法證先鋒講到啲法醫咁撚認真
點解香港單單浮屍都無可疑
一個女仔除哂衫係海到都無可疑？
仲要個個有哂證係心口

屌你老母TVB幫黑警洗白
就算一早拍定
而家攞黎播都屌你老母

viutv真係幾好睇
尋晚夜啲有晚吹罪光燈，之後仲有暗殺教室睇
viutv啲日本動畫都幾揼本買返嚟

其實viutv真係黃咩？

樓主下次唔好再凌晨三四點搞啦

大家支持下Viutv藝人

Wtf 真心好睇
對自己有益

真 唔想見到吸睛依個字 唔該

有睇開影視台嘅巴絲打都知我係Viutv fan 打手
一直想開呢個po
多謝巴打
仲有唔好漏咗2000嘅記憶
講腦退化症律師 日劇嚟 好好睇
咪撚再睇愛回家啲垃圾劇情
2330嘅晚吹都好好睇（除咗星期一）
仲有班好好嘅巴絲一齊同你傾
cctvb邊有呢啲
大家一齊支持Viutv啦

同意兩個主持唔太得
佢真係搵哂三個都係廚師好過

吸咩睛呀！！？
精呀？

應該會有乾淨版
始終大氣電波
都要將就下

我呀媽睇開秋生套野

MIRRORERROR

我覺得好人好姐幾好睇
勁中意kris

之前個套先熱情地打掃吧都唔錯

Ching識貨
暗殺教室啲配音一流
重播嚟架

星期日仲有音樂節目《chill club》
有趙學而 羅敏莊做mc
屌打大台《流行經典50年》啦

辣伙頭啲女係ok, 但真係頂唔順呢兩條友，所以冇睇

我寧願佢搵返以前now 101做飲食節目嗰班主持(Christian Yang係其中一個)

TVB 啲post 成日推到1001 成班廢柴

學是學非 世界第一

法証先峰冇bobby睇條毛
btw宜家有都唔會睇 bye

推

viutv要繼續加油

2030有恐怖醫學
之後有阿妹嘅台灣旅遊行山節目
之後有旅巫 講南美洲啲自然療法邪教點做儀式
之後有小新
咁好睇點可以唔睇

Viutv

支持viutv藝人

babyjohn世界第一
今晚又有得丁

VIUTV綜藝香港第一

TVB呢期得朱晨麗睇得吓

之前仲有 港男入贅手冊（不過做晒）

黃秋生好 fun, 真係有種幽默，唔似 tbb班老野

真

仲有星期日11點既旅巫

酒吧拯救隊friends

Kaki啲英文
仲要有好黃嘅On仔做主持

係囉，見到有欣兒，即刻唔想睇

晚吹最好睇真係星期三！睇佢哋整嘢食同食嘢超好笑

viutv同開電視播親波同nba都睇
另外個個星期日都睇完蠟筆小新先訓

山下見贏哂
班仔仔好正架

長腿

7點半睇今日疫情好過咩東張西望啦

琴日果集仲串呢加後生
黑衫黑口罩 就係犯

我想viu買韓國綜藝版權翻黎自己拍港版
例如爸爸去哪兒個啲

晚晚睇緊

我覺得最好睇係戴頭盔
Viutv最長壽節目
最垃圾係女學生吹水班 都唔知做乜柒

資訊性同吸引度都比cctvb高質好多

撐
睇咗幾個月

打天下應該ok
黑市當笑片就正既

721

冇睇TVB好耐 睇都係睇Viutv同Rthk

打天下都正

頭盔爆八卦吖嘛

viutv真係好高質

有冇連登仔出 po介紹下，唔知點入手

個個都話成日睇
但啲po永遠推唔起
黃金時段 成日CCTVB啲垃圾節目上熱門
你地算點先

Pish

之前播嗰套絕對達令好睇啲 幾搞笑 呢套秘書冇咁好睇

Mythbuster超級正

黑市其實睇得幾開心
又 on9又無厘頭
心入面感覺係 吓，wltf？？
一係就係咁笑
再加少少貼地民生抽水

推推

支持
估唔到viutv九點半有自家製嘅劇

Kfc已經落 viu廣告

Try try la

最近開始睇辣伙頭～
幫手推🙌🏻🙌🏻

Pony幾正

你見爆咁多個po就知
最多noise咪黑市
應該會有第2季 但唔撚好再搵2hing同劉翁

空間改造王我老母好鍾意睇

睇到法證先鋒個poster真係好想嘔
主演群個個都四十歲以上
唔係話四十歲嘅人唔可以做主角
但係一幻想到四五個四十歲以上嘅人喺度做啲小學雞三角戀
真係諗起都骨痺

不過都麻麻地viu套劇
會唔會有好多欣宜

利君牙都有

見到啲煲有冇諗起你個frd啲屎？

ViuTV最正係啲自家制既節目

辣伙頭真係完全估佢唔到
班女真係好似乜都識煮咁
今晚果套仲要玩埋開餐廳
好期待

WTF又係好鬼正
輕鬆+攪笑既旅遊飲食節目
秋生講D野真係好頂引
話酒莊個主人係通緝犯
點知個主人話番佢似軍火佬

最緊要係有連登仔最愛既欣宜

俾你點左相

有心拍自家劇就唔好揾tvb 人過檔啦
全部讀唔成書先做呢行

請返d 外國日韓台做幕後,
有墨水爭好遠

冇人介紹好難入手，viu應該上網宣傳多d

想講浪漫醫生金師傅都好好睇

可惜已經冇新一季了
佢而加播果D都係舊既
之前追DICSOVERY CHANNEL睇得7788

Viu呢排真係好高質

八點黎講真係得愛回家好睇
helen撐警之後無睇了,其他台太悶索性不開電視

同CCTVB已經脱左節
但Viu TV果堆Netflix一早有哂
我希望佢地繼續製作多d電視劇

就係太高質啲c9反而唔鍾意睇，TVB啲低能膠劇先岩佢地level

因為你個名好特別
你個屎煲故事好笑到我周圍同人講

我母親好鍾意睇套好人好姐

辣伙頭正 有靚女又有波

有睇1030同1100

辣伙頭鐘意佢啲女唔係only發姣賣下波然後搞到著火又一集，就算你話有啲假都好起碼煮到啲似樣既野，似真正煮食比賽

秋生嗰個睇佢派下膠又幾過癮，張錦祥有時又show下quali咁幾好睇，起鱔骨嗰集有料

極支持大家至少呢一個鐘睇下

之前果套七大罪都好正

Jeng都爆

呢啲真係有啲悶 搞唔掂
暗殺教室係榜首
之後就一拳同齊木

食飯老豆老母都唔睇tvb啦 播埋啲濕尻大陸劇
我就會轉去youtube 睇下頭條新聞 鏗鏘集再唔係Netflix 又得

利申 老豆藍絲廢老

Research 好足，topic又有意義

多謝巴打做整合

又咁講啦
佢藍黃嘅嘢都有
上次造星ii Hugo 山下見
邊疆唱五大訴求照出街
又會搵下澤同秋生做節目，
viutv 自己簽個啲人好似都好黃，
cctvb 一定唔會有先啦

但chill club 又有啲藍星
（sorry 無睇唔知淨係見到fb 有人鬧）
又有撐警君做劇

不過cut 咗矛盾2真係好心噏
但佢造星ii 都cut 咗撐警君

我自己覺得一個媒體應該公平開放嘅
有藍有黃咁先健康
不過而家非常時期
如果有全黃台緊係支持咗先
可惜就係無

希望唔好傳傳下傳返去我個屙屎fd 果到啦

下一個一定係男排女將

請ViuTV 重金簽鷲哥

上一套韓劇都好撚正
零九 j左

前幾日睇佢地整鱔捉魚幾正
tvb個啲收皮啦

反而吸引到我想睇

老一輩既幽默好高汁，唔似 tbb班懶搞笑

再推，支持viutv

只可以大大力推

男排女將，打天下，二月廿Xbox is coming

唔太鍾意睇個題材
雖然有Edan
好似好cctvb咁

就算係中午時間都幾正 而家播韓劇今生是第一次 我睇完第一集已經翻唔到轉頭

向西聞記

8點呢？

Jeng到

viutv d人又唔熟,戲又唔係特別好,好似之前tvb套黃金有罪張兆輝carry到,愛回家忍到,黃金有罪忍唔到唔睇

唯一缺點係冇字幕 有時候屋企食飯大聲講多兩句嘢都聽唔到佢講咩

韓劇搵啱會走唔到

viutv播d動畫真心正

仲有講整嗰個魚露真係痴線
超詳細，詳細到覺得可以屋企整到，不過當然唔係用到同樣材料啦

辣伙頭

但夜晚tvb 翻播既美味情緣好好睇

仲要特登扮有魚捉，笑到痴線

黑市都叫正野

唔好玩啦大佬

黃秋生個節目真心好睇喎 幾好笑

Tui

吸你老尾晴

比之前好好多，成個list 係吸引嘅節目多過唔吸引嘅

What the food好睇，其他一般

我又係
響ViuTV睇左一集之後等唔切電視節奏即刻上Netflix揾左黎煲

Push 好好睇呀真係 撐！

陶大宇自從拍完套做奸角既
之後個樣愈來愈奸

一直都撐viutv

不過可唔可以唔好連續兩套都講扑嘢

屋企長開99台

8:00 Netflix - Crash landing on you/ 戲
8:30 Netflix
9:30 Netflix - 兩套港劇都係netflix 睇左, 幾正
10:30 辣伙頭
11:00 WTF
11:30 Netflix
WRH 日常

之前套Law界狂人幾正幾值得反思

tvb留比班老野睇

吸精就話姐
吸睛

家母每晚識自動轉台睇辣火頭同what the food
勁高汁

cut左

d劇名都夠創意，what the food(wtf)

反而覺得陶大宇幾好, 描述個味道好似自己食緊咁

我嘅齊木2呀
黃viu有鬼滅
唔知會唔會配埋音出藍viu

一早已經轉咗viu好耐

高質 post 針對性出擊！

唔推唔得

其實ViuTv綜藝飲食旅遊呢類節目好撚屈機

本身冇睇有邊個

見到依段look翻上去

雖然十隻手指有長短
事實係靚女大多數

viutv不嬲正

與其話罷睇TVB, 不如搵多啲機會吸引人睇其他台。

而且Viutv 的確高質

屌 又俾你發現到

辣伙頭幾好睇
估唔到鄧月平煮野食都唔差

由10點開始追，睇到 11:30

好正

如果夜晚播埋av仲好

見到陶大宇唔想睇憑咩批評人啲廚藝

反而覺得呢套好Kam

鐘意既可以睇埋電影作家的謊言
幾好睇

Agger 嗰個時段老母仲睇緊 尷尷哋
而家有追緊辣伙頭同WTF
辣伙頭如果剪長啲就更好
想睇多啲煮嘢過程同班女仔自己嘅故事
WTF好好睇 製作好認真
唔係求其揾啲熱門遊客店介紹
資料搜集、graphic嗰啲都好好
P.s.翻譯幾搶鏡 佢講意大利文好流利好溫柔

直播節目你想佢點有字幕

個翻譯都做得好好，又清楚又唔搶鏡

個女翻譯好撚勁
意大利文勁流利 對啲地方/人物/食物背景資料都好熟 拍住主持搭下咀講下笑又得

佢有無招牌動作？

哎呀

同埋真係感受到最好既食材用最簡單方法去食係最好食

推，可惜屋企人都已經唔睇電視好耐了

本庄律師同好人好姐
雙龍出海

每晚10點半開始就係同你個timetable一樣
Viu嘅綜藝+有線新聞真係無得輸 完勝cctvb

睇到淘大宇就心花放

我都覺 無興趣

連詩雅唔係簽咗tvb星夢咩竟然拍viu

呢套之前睇過下 好似幾得意

不如講埋viutv six
其實都幾多野岩連燈仔
星期一,二有英超西甲精華
大隻過胡c fu既連燈仔一定鐘意睇wwe raw
星期六有theartre 96播勁多經典好戲
印象中播過shining,psycho,12angry men,cast away....

劇又播過勁高質既true detective,friends

資訊性仲有神作mythbuster,air crash investigation

綜藝節目有幫人改紋身tattoo fixer,好似肥佬gordon ramsay咁屌鳩人既bar rescue

真係諗起都扯扯地

十點半同八點半調好d
老一輩唔睇韓劇

好似吾錯

我之前都有睇tattoo fixer 同Body fixer
同埋近排發現咗有套undatable 都好好睇
講英國啲毒毒搵真愛

Bookmark

我有諗過係咪直播
最後都以為係即日錄
因為佢左上角嗰啲地方冇話現場直播

我都以為佢直播 佢facebook 成日話直播嘅

好似真係直播

辣伙頭真係好正
班女正過tvb班呀嬸好多

都唔知點解會有人睇tvb
班女平均>35歲
貪驅風咩

漏咗晚吹喎

屋企兩老鍾意睇梁祖堯煮嘢食

in viutv we trust

睇韓劇好過睇垃圾TVB

呢個打手mode幾好

強制轉台，然後扔撚左個搖控佢

真！忍唔住日日都追
果日睇完佢整pizza第日自己又整，但燶撚咗

唔係喎
睇發育成熟嘅女著返校服又有另一種感覺

哇屌兩套netflix上既劇都有得睇

可唔可以唔好播韓劇呀，好趕客
如果黃金時段播配音美劇就爽

rthk31

唔講得少，辣伙頭同秋生哥我有追，係好好睇
性敢中環見到有欣宜已經可以一試

jay同sketch好撚型

英美真人show題材真係闊同夠膽好多
幫毒撚搵真愛,聽落有d似viu之前套脫獨工程

p 仔推唔郁

Push 罷睇TVB

夏目友人帳

無睇cctvb 起碼10年

ViuTV 首選

啪啪partner
我好鍾意睇vera同佢老公
有追開佢地youtube

見到個朱晨麗都唔開胃

推返先

好耐無睇電視，但間唔中有上viu網頁版睇

推， viu唔一定黃，但tvb一定係籃同紅，大家比力， viu又真係幾好睇嫁

買 尹食堂 拍港版

真呀 我媽都成年無睇過tvb劇 事因我睇viu劇
之前viu自己拍套教束好好睇

中國數碼娛樂 北京愛奇藝出品
咁我睇唔睇好

pushhhh

手殘 pushhhh

晚晚都係咁

唔睇viutv,都仲有開電視睇

我睇嗰陣都嚇親 心諗班女真係識煮嘢食架喎

啪啪partner好垃圾
之前啪啪聲太好聽正好多

大佬呢啲先貼地呀
d靚女friend通常都有個肥妹係隔離

係幾好睇

Viu tv真係成個氣氛首先已經年輕有活力多元化好多
Cctvb勁老土啲人又少成日見黎見去都係個啲又好多主角勁差戲

8:30韓劇不了
睇77煮野食/31日常八點半好過

題材多 產量多 普遍拍攝製作水平都高
點都會搵到一兩套啱心水

男演員仲有孫耀威

咁77台有線呢

咁無得比
旦姐太正

完全係女主角嘅問題 沈震軒好好J

叫人睇viutv係好，我都有睇，仲要由1900睇到0000，但唔好過分吹捧叨唔該，套Hot chef真係太唔得，3個主持得Christian係得，其餘2個真係做得好很差。

今生是第一次真係好好睇
戀愛氛圍真係營造得好好

吸晴
吹奏有武漢兒嘅劇
樓主

之前睇黑市睇你哋嘅留言仲多過太劇

兩個唔同種類 viu感覺偏娛樂多啲can try try

pish

雖然好少睇電視 但幫推

想知viutv個啲劇夠唔夠合家歡

我媽咪都係
一路鬧撐警君一路追
而家佢追緊八點套記憶

見到介紹陶大乳同郭政鴻個段笑左出黎

堆呀diu

自從早兩個星期(?) 睇過一集絕對達令之後
屋企兩老而家日日睇99台追劇 睇得仲入迷過我
我媽仲好鐘意睇好人好姐
於是而家7點就睇VIU新聞 直落今日疫情
8點佢地仲未戒到愛回家 但見佢地有進步就算啦
8點半睇返99台
不過性敢中環唔係好岩兩老口味 就轉左去睇31台睇下documentary嗰d
實行左兩個幾星期 佢地而家連mytvsuper都睇少左

what the food 真心正 睇住黃秋生同班外國人好享受煮同食嘅畫面睇到好開心

留意到啲媽媽都好鐘意睇好人好姐

記得有集poki話上節目之前會好似幼台咁會食到嘔
點知係真心好食

向西聞記之前Netflix睇左，都幾好睇
等睇二月廿九，睇完個預告幾正

走地雞

所以去邊都得

係椒鹽粟米

d對白好on9

In viu we trust

吸你老母睛

屌我老母，老母成日話想睇番tvb，話佢睇唔明黑市，又睇唔明而家果兩套hmv既戲，我有個垃圾老母呀
而家用家用威脅住呀媽，佢先唔敢轉去睇tvb

真係屌打

agger 同埋劉美君d戲唔係好自然
不過套野滿足到d阿媽既幻想

星期一12am仲有套慳d啦 honey 睇港女黑面 正

完美

好睇過cctvb一百倍

連家父70歲睇左成世cctvb
而家都識轉台睇viutv 和 開電視

除左八點半韓劇無興趣之外其他都not bad

辣伙頭有女睇, Sophie好L正
what the food 堅好睇

林雪瀨屎嗰集？

真心好好睇

其實辣伙頭同wtf放得太後

辣伙頭可以拍得再緊張啲 利申追開master chef

支持viu仲睇tvb應該係阿婆阿伯好似亞視咁

見到大醬園張海報
感覺TVB已經成為第二個亞視

但流美軍真係好樣衰
藍絲真係冇個正常

我晚晚追 真係好正

Jeana 個OL look 好正

我覺得留番晚晚睇先過癮

LM支持

新聞就睇32台
76 77 96 99就睇劇集綜藝

所以點解話viutv好識做

已經無睇TVB好耐

一套一套黎 9點半轉走佢先

向西播出街會唔會破電視史嘟嘟聲紀錄

呢排真係多咗好多野睇
希望viu拍多啲劇啦 真人show都ok
由開台我都有追
但個人麻麻地韓劇同埋唔敢夜晚睇黑市

其實viutv真係仲有好多都好高質
只不過我淨係講黃金時段combo

想睇瑪嘉烈與大衛

原來係咁 唔怪得之禁多人吸我老母睛 sor尻

之前唔知 sor尻

屌晚晚睇sexy central睇到扯

sor

佢地兩條老野真係
亂咁比人pass 搞到中旨亂哂
明明係想靚女認真煮野食
佢亂咁黎就變美女廚房喇

好中意睇罪光燈

係凌晨先有心機寫呢d

我晚晚都係咁睇
11點半轉台同老母一齊睇新聞最前線
一齊屌政府同黑警

由聞西only U拍住Edan開始
一睇Viutv就返唔到轉頭
我媽睇全民造星仲緊張過我

其實11點半個節都好睇 星期三有祖堯整宵夜 仲有babyjohn睇
最近每晚星期三都好慘 睇完秋生食芝士
又要睇住babyjohn食宵夜 好肚餓

睇多兩集就變好睇

絶對支持ViuTV 啦

我睇哂成篇野 諗住睇下你讚究竟食左乜 會讚咩啦
點知話佢無上面咁吸引
平時食開屎呀
究竟食左乜 真係好正 你睇到好想食野
廚師同秋生又夾到 好有火花
唔似tvb一味食大眾野 一係就有個鳩廚房係到煮就好好味呀
睇得出 鬼佬真心想學野 大廚教人野之餘又會學習當地既野

8點viutv 記憶都有唔少好評 不過我冇睇開所以冇寫

尋晚個集好癲
一下一下咁割個頭落黎 割成分鐘
之後仲吻別個頭

性感中環係幾好睇

8點我仲未開電視冇留意開
所以冇寫
不過d人話viutv套記憶都唔錯

推 罷睇TVB

屌你咩
性敢中環同向西聞記都拎出嚟講！
性敢中環根本係一班超現實八婆
向西聞記同葉念心果啲戲一鳩樣
反TVB都唔好叫人睇垃圾啦
如果呢啲叫好睇，香港真係唔值得有高水準嘅娛樂

我就係要呢d黃色電視圈最好機會

個人認為如果加埋rthk就更好

負評係你比條撚樣用吸精呢個字
同埋係睛唔係晴

幫你置頂 Viutv真係好值得大家轉台

個雞殼真係嚇親我

唔識整 點轉睇Viutv?真心問

首先都係要幫班老嘢剷哂cctvb啲台先

佢演戲唔差
N年前佢拍畢打自己人幾好睇

但係嗰集比error搞到膠哂

晚晚睇what the food

Rui

沈震軒以前係tvb真係發揮唔到
依家好正

屋企唔睇韓劇

推推推

仲睇垃圾CCTVB既 唔止係無良知 港豬
直程係無品味 食開屎 outdated!

仲垃圾過tvb..

屋企裝咗my tv 濕扒老母淨係睇TVB啲台，想拆撚咗佢（試過），俾人屌撚死

就算唔睇Viutv, tvb䂋中根本唔值得睇

Sor順手不推文咗，推返

一部分，上 timetable 睇下

Which

啊媽不嬲黃
有次唔小心開住cctvb啲19卡通打牌
佢屌返我

Cls罪案

唔記得咗但唔係得一集請咗嘉賓咋咩

遲 d 有正野，自家劇

差唔多㗎啦，你睇吓啲宣傳圖設計，娘到核爆似八十年代

viutv

11:30 晚吹唔同節目都好正，好過睇嗰啲戇鳩仔傾吓計，發佈錯誤訊息

利申：逢星期三都追「空肚講宵夜」

可以轉台了
見到老母睇法證先鋒但係又轉唔到台真係好煩

推，見到連登仲有cctvb既post就想嘔

無論乜朝代都係嗰個宮殿、嗰個池塘、嗰條古裝街
明明某啲嘢唔屬於嗰個朝代

盧sir

班藝人好黃

我幾廿歲人依家都睇Viu TV
同埋主要睇佢英文台學下英文

我講緊飲食節目梗係冇d劇集禁緊張禁講劇情啦
可能好多人覺得會悶唔好睇
但原來睇完之後觀眾會發現原來飲食節目都可以唔悶 仲禁吸引同好笑
秋生哥正呀

On9 TVB
人地齋劇名已經夠吸引

你TVb嘅垃圾劇名，真係on撚99

希望ViuTV可以保持落去

靚呀 早排有套 機械人同埋生命時鐘都好睇

仲有大家最愛既prince Joyce!

堅係直播呀 suzuki同佢哋facetime 佢屋企個電視都係即時播返出尼架

鏡粉一定推爆套劇
半團有份做
仲要有 stephy

佢地有第一身材料好正，有次上去用遮送飯

推一推

原來hmvmod 同viutv 聯手

我有睇 我聽住佢哋啲對話 笑到仆街

屋企冇77台

viutv嗰啲全部都係比男人睇
男人本身就唔睇tvb架啦
我唔覺得睇開tvb嘅師奶有興趣睇後生女

我老母日日同我一齊都睇緊ViuTV
喺Netflix 一齊睇咗向西

唔睇電視 但推

我好鐘意睇The closer
好可惜播完啦

連登大把人睇愛回家

10點半
Viutv: 辣伙頭
呢個節目真心唔錯

我屋企都好鐘意睇 以前喺atv播個陣已經有追 點知atv播咗幾季就cut
希望96可以播埋其他atv未播完嘅劇 csi, agatha christie, doctor who

推呀屌

wtf究竟食左乜好好睇
兩個人同個翻譯好夾
不過每次睇完都好想食嘢

如果辣伙頭長啲時間就好
好鍾意睇煮野食比賽 仲要係煮西餐

胡杏兒做春晚主持
蘇菲護旗手
兩個都比連登仔屌到上天
咁要唔要抵制埋viu

lm

而家9點半開到睇完秋生哥就瞓教

屌你老母

明明黃秋生同ricky嗰套先係最吸引
仲有babyjohn嘅宵夜

頭盔

建議viutv收手咪撚再買大陸劇播，咁好時機可以搶大台收視就停一停，奶少d共

習慣網上睇，智能電視有得上網，直接係果Browser睇

我會一路食宵夜一路睇
梁祖堯 babyjohn hailey感覺好fd有花火 睇得幾舒服
晚吹星期二三四我都有追

今晚 我要玩女人
我地3個一齊玩女人

到底係邊撚個弱智諗

過三關真係智障到爆炸

我用緊hkbn會送mytv,我就直接拎走舊野同佢講你個野壞左呀睇唔到

唔係日劇咩

係啊
加個"仲有"係第3句前面可能會好啲

就算唔講立場 不甩屌打tvb

babyjohn食宵夜必追

性感中環又幾好睇喎
不過得半個鐘好少

究竟 ching 係咪晌 viu 做，咁熟嘅

中立非打手

但我成日睇到彈app
有無巴絲有同一情況

之前欣宜同小占主持十點半嗰套又係好睇

我用ipad睇無問題呀

除咗右二，我食一排偉哥都要一晚屌晒

已經盡力叫家母唔好睇TVB啲垃圾劇

Viutv係正嘅

exac7ly...
同個女一齊咪好囉...

viutv做得好
舊年有錢賺

cctvb斷章取義報新聞
蝕錢差唔多2億

好低俗

尋晚睇完c9旅行團。。。

晚晚都睇viutv 10:30-11:30 d 節目都唔錯

Viu tv 嘅綜藝節目真心高質, 衰就衰在成日都播泡菜劇..一播泡菜劇我就會轉去港台

TVB同Viutv咪一撚樣咁垃圾

幫你推吓

Viutv打手

秋生哥個節目好睇

Viu tv高汁

唔知viu會唔會播德魯納同偶一天

正呀

可惜動畫果邊 ，真係要換人負責，成日唔買熱門野或者好睇

Viutv最重要有我老婆

監製係劉美君嘛

同埋本身吸睛哩個term都夠晒柒
就咁講吸引唔得？再唔係文雅啲講奪目囉

右二係套劇既老鼠屎

可惜一早睇曬

What The Food 好睇

覺得好人好姐唔知點

不過係唔差
一定好睇過無線

好似好正

推
真心正

仲有james corden 同 ellen degeneres

梁祖堯同hailey d八婆對話都好頂癮